連狗根本就唔想大家比年費

賺廣告費先fatfat

有人肯俾又食多筆

唔想俾既同而家冇分別 繼續食廣告費

幾識搵